話就話口罩遲下多貨 但其他國家又開始爆發

遲下入貨咪仲難過之前
本地生產又唔知幾時先有

呢單野全球爆發 自己國家都唔夠用 仲點會供應出黎
唯有靠本地生產

(武肺文宣戰) 點解應上網扮支那人出盡奶力批鬥人地支援得武漢唔夠力&道德綁架

期待一下本地生產

本地1日30定40萬個？ 差需求大約9倍既口罩

冇計全球炒大鑊，只好叫屋企人出少D街

係咪應該大手入貨

工聯會

平又有需要就買啦，進口貨都水尾喇，買一個少一個。炒價就不了

咁1,2,3,4個月既口罩存貨點算？

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

仲有存貨咩？都攞哂出嚟炒啦

睇個勢日韓應該唔會有貨，美國如果有都應該係優先比大客（醫療團隊），印尼自己都有感染，怕出事

我講你同屋企人自用果d

而家歐洲搶緊啦

價格將會回升？

用啦，保存住多一兩盒嘅存貨。即係一個月最少用3盒嘅屋企一定要keep 到有4至5盒，最怕突然東南亞口罩都斷貨

印尼口罩

想飛大阪買口罩 又有少少驚越遲去越危險

價格回升還好，但結果最悲觀係市面上既好罩/正常罩將會絕跡，只剩劣質（連生產地址都沒）炒價/二手口罩

印尼口罩冇起上嚟都要用，而家我屋企得返D 泰仔口罩同埋五個日本口罩...仲要成日出入醫院

日本自己宜家都沒口罩，爆得好勁

如果係Sensi應該算正野，有一盒印尼但明顯好鬼既垃圾罩都唔知點

事在人為姐